唔知係唔係old news 有線新聞app 會copy Facebook 資料？

安已不 已del 救答案

推一推

你係fb copy左野咪pasta from fb 囉，智障唔好用電話

LIHKG 會copy safari， 好驚呀

下 我switch app from fb to icable

會自動paste架咩

你邊個app 會係咁

你識唔識用電話

智障

推

前幾日有人開PO講過幾個問題
好多APPS都係咁
搵唔返個PO

衝左出黎7又唔出聲 識唔識用電話呀 智障

九巴都會

九巴我試左 冇彈句野出黎 唔似有

係唔係裝個陣 要disable 某d function

之前有人講漫畫人

但我又冇事

新加架

咁我真係唔識用電話啦 留番比個科技達用啦

達人

iOS 14 開始會提示使用者 APP 讀取了您的剪貼簿

都好耐下 呢個更新

都14.2.1啦

點知你係咪依幾日先up

14.3都出

我又唔係用3310上連登

智障咪唔撚識科技